白羊座絲打請入一入嚟

你哋擇偶有咩條件😭溝一個白羊座溝到就嚟想死

我哋好鍾意喺亞馬遜嘅大草源奔跑，食住亞爾卑斯山嘅草，飲住恆河嘅水，睇住啲公羊為咗爭我哋而出手打交，依個就係白羊嚮往嘅人生，咩咩

唔一定要好靚仔
但一定要有一樣野好有魅力
自然就會自自然被深深吸引

不過我地好撚煩
一日到刻都鍾意諗野

要俾多啲安全感

如果佢性格真係好白羊…

你再媾多兩媾，幾個月都唔到手就收手啦，我哋要鍾意既會一早show出黎，甚至反客為主倒追返你；唔鍾意既話，你媾幾耐點媾點樣有條件我哋都係唔會show你

利申：女，身邊既人都覺得我係典型白羊性格

一係就靚仔到心心眼
一係就乜都識 要叻過我

不過我地好火爆 好易炆 乜都要快靚正
溝太耐都唔成功表示做朋友啦

一定要陽光開朗
唔好悶，唔係話要次次約會要你諗新野做，但問乜都淨係識答是但隨便就真係遲早燥
有feel一定會好留意你一言一行 好明顯會睇得出 無就可以收一半皮
因為至少我同我身邊嘅白羊都好睇第一印象 有feel就有feel 無就再耐都唔會有

其實如果對你有好感嘅話 你一定feel到
因為白羊掩飾唔到自己嘅情緒 好難暗戀到人
我自己就好容易比啲好冷漠 好有神秘感嘅人吸引
而且都係年齡上大過我 思想比較成熟
因為白羊需要一隻牧羊人
心靈 思想上帶領佢
同埋最好有啲神秘感
到時你挑起左佢條引 佢倒追你都似
仲有我本人會鐘意啲外冷內熱 外剛內柔
口硬心軟 把口好mean但行動上好care你嗰啲
白羊唔係外協 淨係靠樣好難得米 要靠內涵
性格唔可以婆媽 最好大男人過佢
咁就可以馴服佢啦

鑽牛角尖，FF 到2046

我男朋友話我連發夢都有趣過人

其實我從來都冇試過同一個溝自己嘅人一齊，多數都係自己主動出擊先，跟住再睇下對方反應，睇下對方會唔會主動約第二次、第三次。

白羊好犯賤對我好既唔鍾意
偏偏忽冷忽熱捉唔到你條路就覺得好挑戰性
所以巴打你留意未感覺到佢冧你個陣
就唔好一味無條件對佢好佢地唔會咁就鍾意人

典型白羊....樓上講啲野全中

要點對佢好，佢有時都忽冷忽熱我。

白羊座暗示對你有好感之後 你都要主動溝下佢如果你無主動約過佢出街 佢會覺得同你無機會 會慢慢收皮

白羊座都係被虐狂對佢越好佢越冇興趣

真？我有朋友追左好耐，之後感動到白羊。

無特別條件
鐘意就鐘意
無原因個喎
我條佬問我鐘意佢D咩我都唔識答架

唔洗話好刻意做啲咩對佢好平時發自內心對佢就得。但係俾佢習慣佢生活有你，例如日日Whatspp 講下你今日要做咩，傾電話......
我係白羊之前嘅經驗話我知就算一開頭對你冇feel，但維持一段時間俾佢習慣有你存在，而呢個時候你突然唔理佢佢就會屌撚哂鬼

同意

白羊好像要求勁高

對人要求高
對自己要求低

exact7ly
鍾意左對方就一定會用自己方法俾對方知道
完全等唔切

應該屬於好早期開始講曖昧嘢

其實一句講埋 如果佢鐘意你就會不斷留意你
留意得勁明顯個隻
你搵佢 好容易睇得出佢有無心覆你
同埋發現佢對你無興趣 其實就好難會追到
因為通常都係佢追人 而唔係人地追佢
利申白羊女